[深夜勝愛派對] 愛華頓 對 車路士

[深夜勝愛派對] 愛華頓 對 車路士

-

On9

呢D topic通常都冇好下埸

閪波confirm

屌打私家雞

咪撚再開呢啲topic

上次都係喱個名~老鼠技窮

千呼萬喚切、豬蛇正選

如果TOPIC名係會影響到勝負既
咁唔洗買人同請教練啦
以後搵個風水佬開TOPIC未得

又係9名
簡簡單單sorry ball咪算law

Nice topic!!!今晚車路士上下一心精液射滿葛迪遜公園球場

收嗲啦sorryball

撐沙狗

上半季我都係開勝愛派對....

Binc topic

老鼠HO BALL

老鼠咁搶口啊

你唔撚開個新post?

成日架啦

係輸嘅點都會抽 開得搶口啲有咩所謂

出希古恩唔出giroud一定輸

根本冇後防定海神針蘇馬既愛記就係垃圾

出牙朗安仔豬佬plz

我安準備入三粒

等睇又禁住猜，跟手下半場比人兩三個反擊收皮

我恩fifa finishing值有九十 然硬

diu

西波confirmed

巴克利

牙朗is back

唔出安仔 = 輸
精神！

仆街又係佢

安同rlc

機都唔使開 慳返

又係巴朗

嬴撚硬

朗狗又打番正選

M朗 加 巴鳩
閪波confirmed

朗狗正常返少少又有正選打

呢個陣都係輸既機會較多

有預感今場輸波

整個sm式勝愛

西波就開始

屌有兩個即討

沙狗係咪特登用巴9利嚟等佢比人boo

又改柒名

要勝愛了

Ross Barkley getting reactions in the warm up already. Everton fans mocking his misses, and Chelsea fans backing him when he scores. It will be interesting to see what he gets on kick off

愛妓又可以做肉便器

西波

碧福狗打熱狗利派膠打車就上身

西波開始

boo爆隻死波牛就岩喇

Barkley

又勝愛party

咁少人既??

d旁述好憎車咁

boo ~

世三

世三係咪認真架

屌兩球

半場和

又中柱
屌你老母

又中柱

有進步喎

屌

斜恩走位咁靚射到咁

屌柱

斜恩慢到

呢幾下有進步
係咪諗通左

點解把握咁差

今年中少一半而家騎哂熱曼阿啦
我屌

西瓜

單刀 同達一樣

冠絕英超既chance creation 垃圾般既finishing

進攻立體左
是未錯覺
世三咁早階段就肯自己射波

夏神有 form
西瓜

好快就一球counter比人即入

勁左咁多既喂

世三拉邊拉到盡

還佐仔一個公道

Any link?
俄佬台好疾

龍封到算啦

今季第20次中柱

佐真奴食春藥咁勁

真係on99

2個po喎

睇下廿分鐘後係咪又變sorryball

佐好似進步左

又中柱
改隊名叫柱路士或者車路柱

真係嬲到仆街
今年隊波運都輸到仆街

幾好睇
應該會輸反擊

佢擔到人波

仲有10分鐘就冇得睇sarriball了

推兩個post想點

近排ACE d source唔知攪乜鬼

好lag

Alonso終於肯改

拖舟回左巢
緊係要落力表演下

有無link
好耐無睇 sopcast收曬皮？

唔知可以keep到幾耐

差D一個反擊收皮

舒服好似硬淨左

屌2個post on99

隊波唔入夠兩球都係凍過水
唔好彩輸一次反擊就絕對可以熄機

咁快咬煙

唯一劇本

阿朗表演搞笑？

牙朗又閪啦
冇改善過

下次可以推3個po

心在歐霸，是撚旦了

唔怕俾人抽水

開始有陣閪味

感動既係
阿朗始終如一 無忘記初心

屌 劇本味濃
開場差d入波 之後9猜到完場俾對面反擊輸波

Kante

打回原形了

Kante都

Kante 累了

強如世一防中都要面對閪波

開始出劇本

1. 開頭係威係勢
2. 中間開始斷
3. 輸反擊

西瓜慢撚到

波牛好柒

B8

巴鳩利想SOLO但係柒到

牛尾巴

過得咁靚傳球乜野出嚟

巴膠做咩？

唔錯喎b8

B8衰收尾

波牛一拎波就boo

Jor ok wor

佐仔good try

舒服好似硬淨左射波都大力左

佐仔好似踢前左

傻鳩波牛
入禁區短路

佐同阿朗有改善左？

佐今日唔錯

佢控到出界都冇咁嬲
過得咁靚傳得咁7

巴9

佐好型

佐仔生性了

波牛都過晒仲傳
係就射埋落去啦

半場入唔到波唔換豬蛇出黎就係咁先

世三橙

岩佐先都有兩球tackle

痾尿軟射

佐仔終於似番個防中

世三又去另一邊避M朗

舒服

暫時佢同世三踢得最好

想睇波牛鏟草

都係隊長好夾d

愛字頭今日都斷好多波

鳩猜開始

點解夏薩特由左路去左右路既

希望施丹買alonso

M 朗加波牛 美斯都唔掂啦

係咪蝦毒撚 咁都唔吹

屌你巴鳩利今日幾撚勁

世三一早分波走位啦
拎住粒波拖去死位

又黑車
咁扯都冇foul

想鏟草

頭先球反擊走錯哂位唔佐狗

25

世三自己推去死位

3個夾kante

佐今日幾舒服

陣西波未

一早唔鐘意愛狗好耐
球迷越屌越有態

踢中波可以踩手

波牛好撚想剷草咁

剷硬

多謝巴手弓

巴克利上腦

佐橙

兩翼換位踢都唔係第一日
話邊個避左邊個會唔會太ON9

希望巴克利可以鏟草

我覺得要鼓勵波牛多啲遠射，好好發揮下啲長處，好過下下最尾一腳傳畀對手，killer pass唔係佢啲波

再嘈吹你插水
英超球證全部都係仆街

唔係車睇緊波入唔入得黎一齊講
唔係爆閘

踢到咁都仲未入到波

西波味愈來愈濃

Welcome
請支持巴克利剷草

要問我地車區風紀 老鼠

今日巴克利真係搏番老命

Welcome to sarri ball x Chelsea

入唔到波 幾生性都冇用

巴鳩利身位勁到

波牛幾勁

波牛係咁射想鏟草

呢到性愛派對

好西啊屌

嘩 址賓周

DLLM
西瓜唔止轉身慢
反應重慢.

世三再唔生性就去唔到鍠

巴克利是未比人捉住條 J

真係想睇鏟草

成場比人噓到仆街 緊係想

世三又無視朗

華狗在打conte ball

咁都西
巴打第一日睇軌？

世三唔傳俾朗
朗揮手

都未睇過仲西既波

班波d體能好麻麻 頭廿分鐘好波完又慢返

岩岩朗狗不滿夏沙特唔俾波佢

送角!

成日朗俾唔到就西面

收皮啦

西波味漸濃

一日一課 漢堡包任食 爆到廿分鐘算勁了

估計下半場切換巴克利，要用盡60分鐘表演時間

左路食屎
中路希狗搗亂

得返右路

世三d角球真係終極垃圾

安come pls

yes

世三好唔掂，球霸。。。

d 進攻俾佢拖慢哂。

柏度都係落番去儲下氣啦

世三開死球係垃圾級別

又要靠黑世三救世了

好似以前波歷克啲角球

西瓜成日見到個波都遲半秒先有反應去郁

今場重點係小毒毒踢得好差

sorry ball收皮啦

世三真係有價好賣

放odoi同切出黎啦

Pedro

上半埸0:0 我訓教算

咩finishing 黎

柏度

柏度今場唔掂

真

西瓜被柏度截劫

唯快不破 好似鏝猁攻到人無時間諗野至得

帕度

射到咁...

Now兩條友係咁話世三會走
我睇又未必
條友咁撚懶

西班牙二等兵

真
上半和九成輸
疊埋心水打歐霸算

熟悉既感覺
MISS CHANCE
最後就

好耐無見過佢斬係入到/交到俾隊友

Barkley over kovacic

睇黎都係要靠我安出馬

搬屋都唔撚想啦佢

個個痾尿射門

今日d表現好左咁多既 食撚左屎?

Azp d出波

西瓜今日又散步

但d finishing

巴克利跳頂果下睇到佢出盡120%去跳

捱過半場再講

B8好有進攻慾

好撚想車折墮
嗰兩條粉腸

Azp+kante右路進攻 0/100

唔係阿朗踢正前 西瓜打閘咩

好想剷草

Dllm

倒戈係出d力既

好撚心咪吹奏巴克利依件垃圾啦

d埋門

今場點會唔好

今日d射門

丘出名死獌

屌西瓜

巴克利今日成個復仇者咁

廢到 有無得彈鐘

大家都好想射波 但大家都射得咁撚柒 真係唔係咁易

係跳到c朗咁

冇睇 今場邊個講波

今場佢踢得最好

望到兩邊廢閘就想嘔

fb page 仲成日j training d 射門

粒波未到已經跳到9尺高

轉了英文
係咁話愛會贏車
講轉會講一次未算
係咁重複
死獌狗冇個好人

牙朗嚇死小朋友啦

後面幾個猜撚夠未

唔通j佐仔傳波咩

睇黎雷斯都係反朗黨
向前傳全部比返佐狗同右面

埋門衰到

殺開人

始終未入波西波劇本味濃

Let me show time

又食張黃

朗

Ricky san雖然係軌但唔會咁偏激

廢朗一轉身就食塵

咁都黃

慢到

冇左林伯後少左範禁區外射門。
中場三件，冇一個有腳頭有準繩。。。

球證

牙朗d內功好似幾勁

摸一摸就黃

平安鐘

再嘈直接紅

世三玩鳩朗狗

朗又俾人西面

最記得上年fa cup明明車贏但成場波講車炒干地
班49000輸波冇野j搵野屌車仔出氣

朗壓到咁前 後面得返兩個

Azp dllm

Azp廢撚到

兩閘都係唔識出波

做咩巴克利咁憎拖肥糖 上哂力咁

Kante fc😢

踢死簡迪

azp同簡迪都差柏度一個打哂

出波真係咁撚難咩

舊球會

西波confirmed 半場訓
totally mo mood to 捱夜睇西波

比完又唔撚出波咩玩法

呢個陣容求你唔好係歐霸出現

講波啲死廢老好多獌狗
成日講乜春歷史 屌你點解鐘意獌咪又係因為係班霸
人地隊彈起又唔底得

牙朗同對面30號有D火藥味

搵個英冠閘斬腳波斬唔會咁撚廢

Kante想申請狗化行列

牙朗真係好撚廢

西瓜根本無諗住接傳中，下下都出返嚟接應

Alonso this is your chance to redeem yourself

西瓜比個波邊個

面對面都俾失

計牌面最勁依隊

西瓜好廢

球證個 no ball 可以cap gif出黎用

兩閘成日上前但出波廢到
平時練波有無練

豬sir

巴克上力中

簡迪今場唔係好掂

今日中場3件竟然係小毒毒最差

隨時巴狗搶住射

俾返基奧特我

世三點講個威脅都係到
但點解久唔久就鳩鳩下

安

呢個位係安既食糊位

小毒毒肯定破撚左處！

Free kick波牛機會來了

柏度好波nice try

柏度呢幾下

豬sir下半場要出啦

仲以為柏度想copy自己個入波

pedro cls

佢今季一射一中

阿朗好能迷失

以為美斯

柏度呢種仆住街射法 好正

49000最中意話車鏝勝利球迷
屌 當年你隊波冇冠你點會捧
自己頹唔抵得人勁

兩閘如果級數夠，應該一早入左波...

佢係八成時間鳩同hea
但一有波到你後面爆就仆街

柏度差少少

算踢得幾好，不過把握力

把握力

呢球中門都應該唔入
個龍落地好快

青年軍有冇閘位可以提升上黎呀

如果true blue安係到

好快半場完又打回原形

等pickford派膠

Alonso

好多黃金機會都把握唔到

西瓜成個阿伯咁

暑假又要搵過新前鋒

唔係講笑 其他隊最多都係副選閘廢 我地好撚勁 正選副選4隻閘都係廢物

Barkleu好硬

點解今季咁撚黑架

每半年換一次

Morata

越位就咁規靚

巴狗護波勁到施丹咁

射得好靚

射穿網

好撚雙重標準

嘩屌 越你老母

達子

柏度!

次次越位就射得咁靚

唉 越位

柏度後生十年根本球王級

岩啦
拎番D感覺先

ayi

如果係獌，痢

撚註冊到咩
下年成年西波

Luka jo狗

好sharp醒
做多幾球比柏度啦

又播埋啲on9角度重播，點撚睇呀

offside

最全盛果時就係疤坐後備

講埋鏝啦

真係越曬啵，冇黑

fa想黑幾多球
打斜睇
我屌你老母

柏度真係全隊唯一識射波

開始覺得唔應該怪sorry ball..
成隊波d 走位好有問題。。

咁樣點入波丫。。。走位唔得，兩邊又唔識傳中

下半應該開波好快會入

你老母沙狗半場肯定唔會有調動

咁既角度點撚樣睇越位

贏盡所有喎

分分鐘真係靠黑世三

今日冇寫嘢嘅?

愛記入

當年真核美斯都贊好

兩閘識唔識拉人落底架

蝗

咁開心做乜？
下半場5x分鐘會失一球
然後1:0完場

一開波就落後

炒macro Silva 未

夏狗D傳波想點架

世三已經打左另一邊

佐真奴

難得佐仔今日打得咁好，竟然入唔到波

世3知唔知足球踢11個人?

除褲

夏狗

話時話愛華頓今場咩事
有冇傳多過3腳波

夏狗好垃圾

西瓜作用係

巴鳩今場食春藥咁

夏狗換安啦屌

其實打得幾好又唔識把握又中柱

暫時打得幾好 但啲把握力真係

今日踼得好好喎 係唔識入波

今日世三D波好曳

比返真藍安我

唔講以為今日沙狗第一場教波

世三同豬sir嘅化學作用好似大d

KANTE今日唔夠集中

唔好換b8

上半場真係唔錯

希古恩快d躝
成隊中前場個個都有d貢獻
就係佢乜撚都冇

其實打得唔錯啦
係最後果下處理可以再好啲姐
下半場再黎

我都驚

訓

笑撚左 今場都話d ball唔好睇
輸波和波個陣淨係睇精華？

明顯進攻順左
走位好左啦

佢好似好眼訓咁

入唔到波真係踢得幾好都冇用

豬sir請打救我轟

世三下下拖慢黎攪

暫時算係咁 但把握力九流

第一次唔想換佢
想睇鏟草

豬腦拆應能力真心強

機會好多 但前面唔識入波

想睇佢剷草

撐沙狗!

安豬 thx

好睇冇用
輸個反擊又冇3分
隊波落後就唔撚識踢
咁耐都唔入好危

都唔係今日嘅事

出豬Sir同安啦

左閘進攻有心無力

右閘進攻無心無力

夏狗快d 走算 頭十分鐘好波完又打回原形
扭波過人跟本走緊下波
彈彈波後腳又成日傳失
冇心踢真係有價好賣

可唔可以出切

佐都幾好

踢得ok

走位邊度好左，除左早段交到個過頭波俾西恩，仲有咩key pass &有人接應到？

今場都叫做有啲彈彈波睇下

踢防反算柒數啦 對面禁區好似放撚左地雷咁冇人走入去 剩係係外面鳩猜 冇傳中冇入楔 係反擊先會見到人衝

兩閘進攻嗰part太safe，已經喺禁區附近但嘆慢板，又唔斬，又唔會爆，其他球員又企定定

？
幾球打到組織
D人肯顯位
你訓左定我訓左

Azp斬極斬比人擋出黎

西瓜一球飛機 一球痾尿 痾尿個球

都唔係今日啦

我都覺得我應該同某D巴打睇緊唔係同一場波

佢出d波無力 過唔到頭

頭十分鐘之後又係閪波

西瓜幾時先俾d實力睇下

唔出高華錫得唔得 巴克利明顯打得好d

好surprise 我以為搓足90分鐘 點知咁多埋門

屌你老母垃圾蛆
夏天一定彈返比班蛆狗

想睇切其實

想睇巴9利剷草

個bot set好哂

今場真係唔想換佢

而家反而係右路冇攻力
柏度要一個carry右路
小毒又唔夠力支援

西瓜真係只係對付到d下游球隊

你條撚樣真係弱撚智
彈撚番比祖狗搵你老母落去踢?

換豬蛇pls

其實開季到依家影響最大，失分既地方就係兩閘太垃圾

好驚好似上次對狼咁

我已經唔知佢係走下坡定hea 踢 總知好撚廢

佐仔反而愈踢愈好

進攻唔係好幫到手

你講緊柒頭安？27場入3球就好心收鳩皮啦

有時上腳多左少少成日想搏12m

公開講完會踢好俾車迷睇真係好左

踢控傳進攻兩閘吾識攻真係收得皮

走下坡28場13入球11助攻
柒頭安27場3入球5助攻叫咩

夏狗躝啦

我覺得唔關閘廢事 係2個翼死都要癡埋去懶係要撞牆 結果禁區冇人死係出面妹

後咩備六冠王正選

反cup子

仲以為又下半場劇本

下半場西波confirmed

一開差啲輸

平安鐘出現

就係落唔到底 兩翼先去幫...

笑死 垃圾後防

一開波就平安鐘

又要靠安打救車

西瓜有冇一腳係傳到

cls

啲防守

Kepa

又俾人屌打

屌係要輸先係換人
沙狗好撚煩

車版巴打就無謂拗，
有時間睇返以前煙鏟果隊拿波里，你就知問題起邊。
佐 & 西恩其實有努力踢煙鏟足球， 柏度有球自己推埋中間射， 西恩都努力走左個斜線， 但係車有某幾個人上腳實在太多。 踢唔到煙鏟既理念

下半場即變閪波

A gomez>kovacic

阿朗

屌朗

朗換走啦

2次平安鐘

阿朗哥你想點

屌你老母牙朗 快撚啲斷腳

阿朗真係好垃圾

好想要Jovic

朗真係弱智

兩閘廢到仆街

完

笑撚咗
學界反擊

劇本已經寫好了

朗好撚廢

廢又唔俾

Where is Alonso?

愛記原來留力下半場

朗食屎啦

直線比落波牛咪得
做乜鳩野阿朗

fuck

熄機

好波

玩完

What the fuck

收工

劇本

劇本到仆街

輸埋

屌 又係咁

有冇練過守死球啊dllm

朗跑兩步唔跑 on9

訓得 各位早抖

早抖大家

屌，唔好阻我訓教

第幾次係咁

訓得

88

頂唔順了

唔撚想睇了

仲要左閘冇後備。

唔好再區域聯防好嘛

愛華頓 1-0 車路士

隊波體能差到 過左廿分鐘越黎越廢

今季呢隊波點反cup

allin歐霸啦屌
聯賽點夠爭

瞓得 可以全力歐霸

又係咁 上半場攻唔入 下半場一開波就失波

今季車路士打中游既劇本

朗收皮啦

放心唔會cup到

沙狗話過要望波唔係望人嘛

今季死球都輸死

唉屌 訓

朗狗幾時斷腳死

熄機訓教，成班防守都On99

玩撚猿

換走西瓜啦 Dllm

唔睇喇屌

Kante jm9

愛記都贏唔到 仲想爭歐霸

歐霸小隊先應該坐正選

中游都贏唔到confirmed

西瓜操下先啦屌你老母

成日突然會變第2隊, 好撚神奇

Bench親安都柒

屌 想訓 又输

我屌撚死朗呀
正垃圾

西瓜真係好mola達小小小小小咁多

下半場變垃圾

呢班波守親高波都係咁

次次都係㩒屌唔入比人收皮

Kepa救左兩球啦屌

真係時候炒沙狗啦

早抖

Pedro真係好搏

D體能唔得啦 速率越黎越慢

垃圾朗快撚啲死

成班浪費佢體力

豬蛇啦屌

佐真奴啲前傳真係非一般廢
咁撚樣俾對面截到

d傳波開始亂

換人未

柏度盡哂力

今年拎唔到歐霸炒沙利啦

不過有咩人頂

屌你老味 換走kante 上切啦

巴克利D走位係咪ON撚9

開始自動波防反

咁既閪波 撚有人教咩

換人未呀沙狗

愛華頓都贏唔撚到 仲話要贏歐霸 笑撚死人

安變撚咗福將 唔正選隊波就失分

換人啦

場場都係咁
好撚悶

都唔明 一隊波要一個人係後面駁腳 我呀婆都識踢

踢控傳又唔練體能 你估打意假咩 次次威得頭20分鐘

專心歐霸啦柒頭

西瓜恩死撚返義甲啦
然後佐真奴斷腳啦

開始掛住莫拉達

今場真係今季寫照
- 狂攻唔入
- 一出嚟失波
- 輸死球
- 永無反cup

專幫人起機
我屌撚7依隊西波
好撚嬲
場場都係咁
我屌

換豬蛇啦屌

又狼劇本

留名等睇世三完場前追和攞返個尾彩

每次個標題柒到車就輸

不了 謝謝 寧願用呀e

多謝老鼠

炒沙利啦屌

好撚憎azp alonso

星散降班都唔可憐

2件契仔加後防個3件垃圾幾時躝？踢下遊都唔夠班

沙狗:ok歐霸小隊轉打聯賽

Kepa 靠害

出住烏啦，我屌你老味

次次有頭威 跟住入唔到就收皮

炒撚左佢
是但搵holland衝歐霸

沙狗走啦

mentality mentality mentality mentality mentality 沙利都係走啦

等睇完場追和拎1分幫沙利吊命

又要夏狗創造奇蹟

上世做錯咩先會鐘意依隊西波
由林伯 巴 秦利
去到依家

希汀克

勝愛派對

sorry ball再現

又贏控球同射門

兩閘真係好撚廢
無球波出得有威脅
奧袋狗斬波咁勁轉型踢左閘啦

今年我地有幾多次反Cup?

0

要換人啦

換豬腦未

快撚d換人啦

出基奧特呀，屌你老母

唉...好掛住巴哥

安唔該

出切救世啦

開季卡迪夫

換豬腦啦屌你老母

巴克

踢波踢到有劇本仲點撐沙狗

有印象得1
對猁

B8谷到流鼻血

70分鐘都唔換呀

沙利呢條友真係好撚硬頸

巴克利加盟咁耐係咪呢場踢得最勁

屌你 隊波可以落後都仲懶懶閒咁

猁就算沙拿廢左都唔緊要 兩閘壓上黎攻

19年開始一定冇

換杜奧巴未

精神分裂
歐霸英超兩隊嚟嘅

第一次唔想佢被換走

Azp on79

上次睇狼輸左波仲個個企定定

一落後就亂黎

愈踢愈西
只會失多幾球
唔撚想睇了

我朗勁到真核

Alonso俾返個位Emerson啦

兩舊屎

柒極落後緊都唔換

真 寧願出佢 起碼快d

今年歐霸重要性不亞於12年歐聯

愛記部署係縮到下半場就攻 暫時好成功

輸得啦~全場亂晒

用牙朗打左閘不如用豬腦好過啦

未開波睇topic都知劇本
踢落直頭跟住劇本行

快啲既屎

球球都頂輸

快d轉人

佢D契仔簡直垃鳩圾
好撚在有個係借

宜家慢屎等於打少個

Emerson係渣
但Alonso係唔知自己做緊乜鳩

咪一鳩樣

下半埸好撚閪阿

Kepa 禁區撲救率全英超尾三

人地成隊都上左電咁

次次都7都要改

打返三中堅
搵大袋踢左翼衛

沙利：定d 一粒姐

換人啦沙狗

hold hold hold

咁on9換ddg都死啦

六十分鐘
換人未

歐霸果班先值得正選

換西瓜牙朗啦屌

打雙箭頭啦

防中唔洗防守勁
中堅唔洗包位勁

This is sarri ball

下下咁撚近射撚爆個頭咁 點玩

對面龍對我地就唔會派膠

所以話碧福狗係仆街
打車上力都算
打其他隊派膠

歐霸風流咪撚講啦
以前就遇強愈強 依家咁撚樣

至驚沙狗一心allin歐霸果陣就掉轉隊出

咁都黃牌？

冇掂到塊面佢黃?

轟真係好撚廢

屌你老母咁都黃
你個死光頭佬食屎狗

痴撚線架仲唔換人

咁就仆街了

咁又黃

有12比我j夠

返去打乒乓波啦 唔hi 得

佢一定會放心 過到入四強 你會見返呢team

是但啦
唔係真預佢拎下化？？

教到依家 隊波後防企位都係咁 一野就衝散哂 攻力高少少撞牆真係任射唔嬲

sorry ball=識傳波就可以踢

英足總又逼害 屌你老母

換西瓜走未

呀朗真係好撚廢呀屌

阿朗素真係鳩黎

迪加慘

果然藍衫先係車路士

Blue is the color

對面幾時有黃
死光頭佬你扯唔到旗呀

Sorry ball = Fifa X+X+X+X+X+X.......

場埸輸同樣問題
唔使講都知邊個責任

懶人腳嗰啲人仲on9
愛華頓有邊個位勁過車？
但點解愛華頓踼得仲似big six

癡撚線鏟埋去都冇事

竟然唔係高華錫

巴克利俾人踢傷

成隊波好慢

住烏+ RLC

歐霸隊主力咪撚出好過
整傷左就含撚
反正聯賽都仆直

要攻一定係切

Everton似撚big six

換啦~快換

B8傷左 冇得鏟草了

換未

球迷陣

豬+切

佢今日真係超水準

睇得出朗狗真係唔識踢波
次次夏狗拎波都係出現埋晒D中間位鳩屎地方
拉邊啦屌你老母

終於明白點解痢狗咁憎神軒，無料又長坐正選，仲要拎埋隊長做，又要唔稱職，依家azp條垃圾開始俾到呢個感覺我

屌你老母死煙鏟

屌你轉雙前啦打撚到咁

打閘唔拉邊成日死入中間唔知做乜

你仲有咩人出

做中鋒 場場都咁 有人話戰術

又位換位

zappa

兩個救世主

今時今日未炒沙狗真係奇蹟

果然就係切換巴

換走B8了

豬sir救世吧

點解人地隊d波咁熱血，車d波永遠都柔到養生咁

豬sir 切

雖然今場踢得西
但今場球證真係死全家啦
偏頗到
生cancer la你條撚樣

放柏度打右閘

豬蛇

剷唔到草錫章
真係25狗黎

俾人噓仲大力拍

巴鳩利真係谷住谷住咁

位換位 我老母都識教啦

場場都係咁既劇本

全個球壇有無第二隊係會放兩個跑得慢嘅人喺兩閘，仲要係兩邊都慢

沙利臨場永遠位換位 反cup 只可以靠奇蹟

Kante癈撚到

比安踢朗狗個位分分鐘仲好

Kante真係好雞肋

放大袋同柏度打閘仲好啦

糾正翻
神軒冇坐正選
同冇唔稱職
有冇料唔講啦

主攻換走kante算啦

成日講閘
今年係得4舊屎
點出都一撚樣

咁都無foul

佢打雙防中果陣係最撚勁 依家俾沙狗搞到四不象

又冇foul

sarriball

今場個光頭佬真係好仆街

咁都唔撚吹 抵佢冇頭髮

柏度腳軟喇~跑足全場
換人啦

Pedro 無氣就換啦

西瓜換走未

換埋安攻7佢啦

安仔出黎救世未

沙狗洗唔洗請全隊睇心理醫生

走左

牙朗已經防都廢事回當打番三後咁

出安啦屌

下半場西到

屌 入一球都好丫唉

成隊冇神冇氣

我掩護你 快D走

一陣又有人屌又話簡迪踢攻中勁到仆街

佐換安啦

好廢呀

又全隊傾下計先啦
最撚叻架啦

下

12碼 屌你老母

有冇第隊會搵個世一防中做B2b

爽

仆街了

好，訓得

呀朗真係好撚野

阿朗素

朗狗

玩撚完

唉 出咩阿朗呀

做乜9

劇本就完場會追和幫sarriball續命

2:0

朗9死啦你

呢球抵比

專心歐霸

我朗

多謝阿朗
令我早啲訓

癡撚線

咁樣逼害有咩好講

屌你個光頭佬

屌你老母 朗狗

永久入雪櫃啦，沙包同艾馬臣一定好過佢

阿朗素我屌你老母
今晚比人車死啦

點解唔拉鳩呢條仆街坐監

救到都冇用

斷腳啦

屌on9

Alonso正柒頭

撲到都輸 有冇咁撚黑呀

朗狗.. 疊埋心水爭歐霸算啦

完了

煙狗信一次朗狗都死

深宵西波

含撚啦朗狗 屌你老母

基佬CHO切可以打聯賽了

你兩個快D走，喺到講簡迪好危險

車一定冇pk依球

炒未呀 屌你老母
場場都唔撚識入波

屌你老母朗狗逼害後防

沙狗 朗狗 躝啦

朗狗一正選就輸

個光頭佬真係偏頗到仆街

now抽水抽到
「kepa咁鍾意守12碼」

多謝沙利契仔陣

運都無

運都冇撚埋 撲到彈返條友腳到

隊長踢左閘我冇咁嬲

點解對波咁撚柒

炒啦屌

好似無人咁講

朗好撚on9
攻又唔撚係carry
守又追唔撚到

深夜中出車仔性愛派對

睇波番後備睇,扑街朗

出奧度都唔出安。想點呀

自信post 勝愛派對

快d換安出黎衝下啦

藍色衫幾勁
屌你老母沙狗

點解隊波可以次次更衣室出嚟都變咗第隊波

俾佢跣咁多鑊仲信佢
沙利食煙食到痴左線

一早轉了聽英文
now全部反車

完美結局
牙朗拎紅
同意嗎

又換左狗 424

on9標題 有排笑

出CHO

佢簡直係破壞成個體制啦! 完全無用

改呢個topic條友仆街啦

阿朗素好波

呢排失左幾多分？

自動散班算鳩數啦

屌你老母啦 成場禁區都入唔撚到想黑球12碼比你都唔得啦 ig j射波就下下禁區外射

咁既勢真係歐霸都爭唔贏
炒撚左佢啦

接受現實啦，今季要靠歐霸

兩隻都出名獌狗啦, 丘健威仲有獌疤混種

場場都係踢到七十幾分鐘換j5

On9得過沙利仲出佢

老鼠改咗咁多次都係咁

朗狗斷腳未

仲出大袋，沙狗快撚d死

休息完仲廢左咁 明顯操唔夠 踢緊仲keep到d
一停班友就無力谷唔返起

二線管理二線教練二線球員
自動申請降落英冠算啦

又係阿朗素

炒沙狗未

牙朗落地獄啦

今季得返歐霸一條路

屌你又係柒朗

我屌你老母朗狗 仆街死啦

勝愛派對？？？？

改親都出事

朗狗不如自己拎多張話俾大家知你唔想踢就算啦好嗎

唔換走班毒瘤，真係場場都有自爆你睇

朗真係好撚廢

廢到咁仲繼長約西女人好波

紅撚咗朗去啦

之後講完之後畀人話我對熱同水晶宮果場係咪訓咗

老鼠全家仆街死

今場冇運到

又朗

求鳩其出條友換走佢啦

屌你老母沙狗牙朗

其實愛華頓好撚廢 係咪真係咁撚黑

以後見到搶口topic麻煩咪撚推

Pedro又要踢足, 佢都唔夠體力, 雖然佢有Long Shot..

未試過咁撚憎一個愛隊球員

痴撚線推到咁都唔紅

勝利者愛華頓開派對

佢講kepa 果度講事實咋喎

屌你老母阿朗素

橫掂失硬分 真係寧願Alonso紅

阿朗素 傳波防守都無樣得

開post條撚樣好戇鳩

因為垃圾車仲廢

朗個種廢..

懶鳩老鼠topic有鬼用咩，改返反手topic踢到咁都贏唔到啦

出豬又唔斬

煙狗真係不知悔改

終於有人斬波俾豬蛇

左路放題

今場雖然西
但無運係真

又睇西波

燒味算啦出左豬

英超有冇一隻左閘廢得過朗狗

破蛋都要等奇蹟

無鋒陣就斬 有豬腦就打地波 睇唔撚透

平心而論 真係沙狗問題咩

屌 朗踢到發撚哂脾氣 痴撚線

賴咩topic呀唉

多左斬波
但無一球斬俾豬蛇

沙狗老鼠死全家

快手紅朗
阻住哂

其實佐仔越踢越好

歐霸踢完無三日又出返朗狗 所以話吸煙危害健康係岩

橫掂失硬分 真係寧願Alonso斷腳

係，人腳打唔到仲要夾硬玩佢套sorry波

仆你個街一撚定要贏europa

體能差實關佢事

手球都唔吹

朗狗真係好on9 出佢嗰個仲on9

個球證下下針住車

踢到咁撚樣 歐霸比google踢撚埋出局都似

見到隊波唔啱踢自己一貫踢法，但都仲唔肯改變，咁都唔係佢問題？

主場雞好撚明顯

球證正一愛滋基佬
手球又冇事

FF下都好

出返歐霸小隊就冇問題